點解今日仲見到有人著校服出街

連學校都放奴隸假？

學校有自修室
而且6月左右final exam
人地溫書都唔比？

著住校服做嘢安全好多

食個飯姐 唔洗咁呀嘛

著飯服食飯平d

開工

搵食啫

g

叫學生餐平啲

星期六/日/紅日邊有學生餐
得平日先有

做緊ptgf

著校服＋300